杜生會唔會同鍾培生講返同一樣說話去挑機隻揪簽生死狀

鍾生敢唔敢同杜生挑機?
杜生除左錢又會出D咩offer 同鍾生打呢?

杜文澤大隻咁多 佢唔驚打死自己咩

上得擂台就不畏戰,杜生咪比返半年呀鍾生操囉
睇下鍾生重有D咩要杜生配合

佢肯打先算啦

On9先會打

你講杜生定鍾生 or both?

杜 林 both

我覺得單野要炒翻去台灣
話哂HKE係台灣都有間野 老細咁想威 無理由唔幫下佢

杜生又可以宣傳下個平台話唔應該比紅絲睇唔起
鍾生又可以一展自己實力

唔打正on9仔

要簽生死狀隻鐘狗邊敢打

無撚聊 唔好再幫勁共宣傳

幫緊杜生宣傳wor,幫香港人打倒勁共

pish

好想睇bacon同阿澤打拳
對住林作條排骨仔就聲大大
見到大隻佬就得把聲

林作可否唔拎一百萬，變相要佢同杜汶澤打

林作：我俾100萬你鍾共，賭你唔敢同澤打！

正喎！順水推賓周

一個就公子哥兒，另一個就以前做開古惑仔打交當食生菜，你覺得邊個贏?

除左年紀呢個因素外，我睇唔到杜生有輸既因素。

直頭食硬佢啦！
就好似佢食硬林作一樣
佢唔敢挑阿澤機㗎！

no bullshit let's go 三萬蚊喺醫院過埋夜

而家先知原來100萬要贏先有
條二世祖咁撚小家架